[Eddy遊戲台] 31/3 Mass Effect Andromeda / Batman: Arkham VR

今日2230 開

由於MASS EFFECT 唔夠激情 我地係應該開返隻BATMAN VR 嚟激情吓

2230-0000: Mass Effect Andromeda
0000-01XX: Batman: Arkham VR

EDDY台:
買多過玩
講多過玩
固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台

轉GAME 玩VR

轉GUTS AND GLORY